1.	Реалізувати наступні завдання:
a)	a + b;
b)	a – b;
c)	a * b;
d)	a % b;

2.	Знайти розв’язок квадратного рівняння.
•	Користувач має ввести коефіціенти a, b та с для розвязку рівняння ax2+ bx + c = 0
•	У консолі необхідно буде вивести наступне:
Рівняння ax2+ bx + c = 0 має 2 розв’язки: x1 = res1, x2 = res2
	коефіціенти замінити на введені, res1 та res2 на отримані розв’язки

3.	Написати гру “Вгадай число”. (реалізація гри має бути у іншому файлі)
•	Система видає повідомлення “Чи бажаєте почати гру?”
// для цього потрібно буде використати confirm()
•	Якщо користувач клікає “cancel” - виводимо в консоль “Сьогодні ви не виграли мільйон, а могли”, якщо клікає клікає “ок” - починаємо гру: випадковим чином //Math.random() вибираємо число в проміжку від 0 до 5, просимо користувача ввести число.
•	Користувач має 3 спроби щоб вгадати
•	Якщо вгадав з першої спроби - виграв 10$, з другої - 5$, з третьої - 2$
•	Якщо не вгадав, виводимо в консоль “Ваш виграш - 0$”, окрім цього питаємо чи хоче користувач зіграти ще раз.
•	Якщо таки вгадав, то питаємо чи хоче продовжити гру
// для цього потрібно буде використати confirm()
•	Якщо не хоче, виводимо в консоль “Дякуємо за гру, ваш виграш становить ...”
•	Якщо продовжує, то збільшуємо проміжок вдвічі, призові - множимо на 3, тобто: вгадав з першої спроби - виграв 30$, з другої - 15$, з третьої - 6$. Виграш додається до попереднього.
•	Все повторюється до того моменту, поки користувач не програє, або поки не захоче завершити.